<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Cleanser &#8211; JSKIN</title>
	<atom:link href="https://jannahmift.github.io/blog/product-category/cleanser/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://jannahmift.github.io/blog</link>
	<description>JSKIN adalah sebuah website toko online (olshop) skincare yang dirancang untuk menawarkan berbagai produk perawatan kulit kepada pelanggan melalui internet.</description>
	<lastBuildDate>Fri, 26 Apr 2024 01:01:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>id</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.2</generator>
	<item>
		<title>Hybrid Cleansing Balm</title>
		<link>https://jannahmift.github.io/blog/product/hybrid-cleansing-balm/</link>
					<comments>https://jannahmift.github.io/blog/product/hybrid-cleansing-balm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 11:50:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://jannahmift.github.io/blog/product/hybrid-cleansing-balm/</guid>

					<description><![CDATA[Hybrid Cleansing Balm adalah produk perawatan kulit yang menggabungkan kemampuan membersihkan yang mendalam dengan sifat merawat kulit dari balm.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hybrid Cleansing Balm adalah produk perawatan kulit yang menggabungkan kemampuan membersihkan yang mendalam dengan sifat merawat kulit dari balm. Ini adalah pembersih berbasis minyak yang efektif dalam menghapus makeup tahan air, kotoran, dan minyak berlebih tanpa mengeringkan kulit. Konsistensi produk ini unik karena dimulai sebagai balm padat yang bertransformasi menjadi minyak saat diaplikasikan ke kulit, dan kemudian menjadi emulsi susu ringan saat terkena air. Fitur ini membuatnya ideal untuk kulit kering atau sensitif, karena menjaga kelembapan alami kulit sambil membersihkan secara efektif.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://jannahmift.github.io/blog/product/hybrid-cleansing-balm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Makeup Melting Cleanser</title>
		<link>https://jannahmift.github.io/blog/product/makeup-melting-cleanser/</link>
					<comments>https://jannahmift.github.io/blog/product/makeup-melting-cleanser/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 11:47:59 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://jannahmift.github.io/blog/product/makeup-melting-cleanser/</guid>

					<description><![CDATA[Pembersih wajah yang dirancang khusus untuk melarutkan dan menghapus makeup secara efektif, termasuk produk tahan air dan tahan lama.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembersih wajah yang dirancang khusus untuk melarutkan dan menghapus makeup secara efektif, termasuk produk tahan air dan tahan lama. Pembersih ini biasanya memiliki tekstur yang unik yang berubah dari krim atau gel menjadi minyak saat diaplikasikan, yang membantu memecah pigmen makeup dan kotoran dengan lembut tanpa mengeringkan kulit.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://jannahmift.github.io/blog/product/makeup-melting-cleanser/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Balancing Daily Cleanser</title>
		<link>https://jannahmift.github.io/blog/product/balancing-daily-cleanser/</link>
					<comments>https://jannahmift.github.io/blog/product/balancing-daily-cleanser/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 11:46:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://jannahmift.github.io/blog/product/balancing-daily-cleanser/</guid>

					<description><![CDATA[Pembersih wajah yang dirancang untuk menjaga keseimbangan alami kulit sambil membersihkan kotoran, minyak berlebih, dan makeup tanpa merusak lapisan hidrolipid kulit.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembersih wajah yang dirancang untuk menjaga keseimbangan alami kulit sambil membersihkan kotoran, minyak berlebih, dan makeup tanpa merusak lapisan hidrolipid kulit. Produk ini ideal untuk digunakan sehari-hari dan cocok untuk berbagai jenis kulit, terutama kulit kombinasi yang memerlukan perhatian khusus untuk mengatur produksi sebum di berbagai area wajah.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://jannahmift.github.io/blog/product/balancing-daily-cleanser/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cleanser Concentrate</title>
		<link>https://jannahmift.github.io/blog/product/cleanser-concentrate/</link>
					<comments>https://jannahmift.github.io/blog/product/cleanser-concentrate/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 11:44:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://jannahmift.github.io/blog/product/cleanser-concentrate/</guid>

					<description><![CDATA[Cleanser Concentrate adalah formula pembersih yang sangat terkonsentrasi, dirancang untuk memberikan pembersihan mendalam sambil mempertahankan kesehatan kulit.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cleanser Concentrate adalah formula pembersih yang sangat terkonsentrasi, dirancang untuk memberikan pembersihan mendalam sambil mempertahankan kesehatan kulit. Produk ini biasanya memiliki formula yang lebih kaya dan lebih kuat daripada pembersih standar, sering kali membutuhkan hanya sejumlah kecil untuk membersihkan seluruh wajah. Cleanser concentrate bisa dalam bentuk gel, krim, atau pasta, dan sering kali diperkaya dengan bahan aktif seperti antioksidan, asam eksfoliatif, atau ekstrak botani yang menargetkan masalah kulit tertentu seperti jerawat, penuaan, atau kekeringan. Produk ini cocok untuk mereka yang mencari solusi pembersihan yang efisien dan efektif, sering digunakan dalam rutinitas perawatan kulit malam untuk memastikan semua residu dan kotoran diangkat sebelum tidur.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://jannahmift.github.io/blog/product/cleanser-concentrate/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Milky Gentle Cleanser</title>
		<link>https://jannahmift.github.io/blog/product/milky-gentle-cleanser/</link>
					<comments>https://jannahmift.github.io/blog/product/milky-gentle-cleanser/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 11:36:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://jannahmift.github.io/blog/product/milky-gentle-cleanser/</guid>

					<description><![CDATA[Pembersih wajah yang memiliki konsistensi susu atau krim yang lembut.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembersih wajah yang memiliki konsistensi susu atau krim yang lembut. Produk ini dirancang untuk membersihkan kulit dengan cara yang sangat halus, menjadikannya ideal bagi mereka dengan kulit sensitif atau kering.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://jannahmift.github.io/blog/product/milky-gentle-cleanser/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Refreshing Cleansing Balm</title>
		<link>https://jannahmift.github.io/blog/product/refreshing-cleansing-balm/</link>
					<comments>https://jannahmift.github.io/blog/product/refreshing-cleansing-balm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 11:34:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://jannahmift.github.io/blog/product/refreshing-cleansing-balm/</guid>

					<description><![CDATA[Pembersih wajah yang dirancang untuk membersihkan kulit secara mendalam sambil memberikan sensasi menyegarkan.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembersih wajah yang dirancang untuk membersihkan kulit secara mendalam sambil memberikan sensasi menyegarkan. Pembersih jenis balm ini sering kali diformulasikan dengan bahan-bahan yang menenangkan dan menyegarkan kulit, menjadikannya pilihan yang sangat baik untuk mengawali atau mengakhiri hari Anda.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://jannahmift.github.io/blog/product/refreshing-cleansing-balm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
